推上去畀Billie Eilish阿哥知香港抗爭者從來唔搶野！

Hong Kong people NEVER loot in the protests!!!

幫手推推P牌推唔郁🙏🏻

推

無左個story

驚政治唔正確del左

Wtf